入黎講下自己個簽名方式點黎？

成日都諗人地d簽名係點撚出黎

細個冒簽屋企人個簽名
到中學之後直頭拎埋黎做自己個簽名

老豆小學簽俾我叫我啲通告自己簽 簽咗10幾年懶得改

改左少少嘅數式

D人可以英文再加中文先勁...
真係點諗 好有心機

英文名加姓，自己設計咗好耐，改咗好多次

全世界係咪得香港人簽名唔係寫自己個名而係畫符？

有日無聊鳩畫鳩寫字
畫左個符號覺得幾特別就加入個簽名

細個覺得簽名好型 係咁練 終於揾到個啱用唔太柒

btw啊爸教落 啲銀行野嘅簽名同其他簽名最好有唔同

寫自己中文名/英文名落去就當簽名

撩個英文名喳

坐監嗰陣俾個黑社會大佬用牙刷削尖𠝹咗我個名落我屎忽到

其實我想問簽名有無話有咩限制？
同自己身分證上既名完全無關又得唔得？

GPG 😶

小學有個同學好鍾意幫人改簽名 佢幫我改左個 一用就用左十幾年

個名嘅第一個英文字母

你鍾意畫隻龜都得

#metoo

有冇人留意過iso:9001張cert個簽名

一開始都係簽英文名
後尾加個姓
不過其實成個簽名都好散 又長
次次簽都有啲唔同
係有一兩個位我一定會寫咁

古天樂個簽名真係似鬼畫符

睇得出係donald j trump
Mark suckerburg 簽 mk zg 都知係邊個
香港人係畫符睇唔到名